
                      una de  de las peores películas que haya visto, no genera ni un miserable sentimiento, demasiado insulsa y con escenas tan aburridoras que la persona con la que iba aprovechó ese tiempo para dormir
        
            